大牛出沒注意！（又好似係細牛！）

屋企樓下，泊左層嘉湖係街！有錢識蘇一定要咁show！

rubbish

洗撚層樓咩

個款麻麻喎

舊款

細牛平到爆

細牛

百零萬搵到架靚仔啦

我人工得8000都買到啦

個籮柚7到

上面爸打們小心比人話你哋養唔起

花園街

Gallardo都舊啦 可能又係d倫敦金仔

識野緊係買panamera
實在太靚了

柒撚到傻，好似生咗cancer咁

新果款ST靚左好多

我覺得隻色好靚

架架色都做到 冇咩特別

首期都唔夠比啦

大細都未分到

有咩問題

養唔起 屌晒巴買起你全家都得呀

同年份既法拉利靚太多

儲12個月錢買到啦
每個月只要儲5000
12個月就會有60000

再問老竇拎一百萬就得

連燈而家班小學雞
當你一話一架1X年舊林保只值幾十個時
就追住你咬，話你好講到部車cheap
又唔去養返部

都係柒 買多過2門既波子都係on99
Audi A7,s7,rs7完勝

panamera 買返黎整？

屌巴住緊層樓升5%都夠full pay一部啦
佢養部車同你食晏轉凍飲差唔多都係散紙

lp560-4 百幾萬有

竟然仲有人唔識屌哂巴

蘭桂芳d女識閪分呀？

揸咩車去會自動上車

果欄日日收cash 有d 做交貨嘅一個月賺幾十萬

喂呀 求下唔好再討論
入黎講下車經姐

四門 不了

其實呢d車冇乜承接力會運去乜野國家賣

我入黎都係諗住睇屌哂巴你講下車經

大牛細牛都買唔起養唔到

條友真係好肉酸

講到好似係自己咁

留名睇含撚

A7 series真係我見過最靚既雙門房車

男人老狗奶撚曬袋底 佢老母真係生錯佢

睇到都覺得好肉酸，仲要係咁講
真係唔知醜

笑撚死